就快又係一年一度嘅情人節！

情人節就快到，又到左毒L傷心嘅日子，想話約下ptgf/ptbf陪下又嫌貴，想話自己一個人落樓下食個譚仔都可能會俾佢個推廣「辣之戀人」再次打擊

其實單身嘅你有無惗過做啲野去脫離單身？唔洗用劍嘅 用以下幾招啦

大家如果已經心儀嘅男仔/女仔，不妨試下同對方講出你嘅心意，分享你一直對佢嘅感覺 如果無對象嘅話，就可以試下參加啲派對活動或者fd搭fd咁去識人，然後同你想識嘅對象講：「你好得意，我可唔可以同你做個朋友？」就算係街度見到靚仔靚女想識嘅話用呢招都有機會work (p.s.但唔好做狗公)

正如愛因斯坦曾經講過，幾有錢、才華同外表嘅人都係靠膽量去追人，愛迪生同樣都講過出pool係靠0.1%天資+99.9%勇氣；俗語有云：生無可戀並唔係最可憐，最可憐係連同自己嘅心上人表白嘅機會都無去珍惜，所以話大家想追人記得好好把握機會，儘快同你心儀嘅對象表白，唔好俾自己後悔！

記住唔敢去表白嘅人只會一世都係條溝唔到女嘅可憐蟲

最後祝大家新一年可以出到pool

出pool係靠0.1%天資+99.9%勇氣

但天資遠比勇氣重要

咁百貨應百客，蔫豬頭有盲鼻菩薩嘅

仲有4日

仲有3日

終於都情人節啦

關我咩事

就係睇下可唔可以變到關你事啊嘛

早幾日比人reject咗

how ar ching?

個女仔估到我鍾意佢
然後我就收咗皮

你做到好出面咩

flirt得太明顯
小弟冇乜經驗,唔識拿捏flirt嘅技巧

我早排都收咗皮 諗住約佢食飯 點知佢過已經有男朋友

咪當吸收經驗囉，希望你地可以好快搵到第個更好

個人認為要慢慢嚟，唔好下下都秒覆佢或者過分著緊佢，但又要時不時俾浪漫佢，令佢捉摸唔到你到底係咪鍾意佢

終於到呢日

今日係正月初十

害死毒撚ar ching